蘇惠德我屌你母屌埋你全家外母家

做完dirty work就會比中共清算鬥死